05年韓國示威衝到咁都只係催淚彈

可以睇晒成段佢,好多HIGHLIGHT 位,係度唔詳述, 14:35秒拉倒成個欄再扔落海
拎架餐打警員,搶警員武器,推警車,打警車,亂沖馬路,好撚誇張

警犬對住自己人香港人反而咁惡咁過份,對住韓狗就咁客氣
到底呢幾年香港變左D咩,再過多幾年又會點?

推

過多幾年直接暴打 再捉埋家人

出錢邀請班韓農返黎打第二回合

有得諗